{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_059676",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6913079'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2019-06-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "골뱅이 무침"
    },
    "text": "新郎様のおつまみにはバーベキューチキン、フライドポテト、チーズスティック、生ビールが用意されています。 バーベキューチキンは肉の風味とバーベキューソースの味が調和したメニューで、新郎様の味覚を満たしてくれます。 フライドポテトはサクして香ばしい味で、新郎様の口当たりを引き立ててくれるはずです。 チーズスティックは溶けて流れるチーズとサクした衣が調和して美味しいおつまみになるでしょう。 生ビールは、さわやかな味とアルコールによって気分を切り替えてくれます。 また、私はつぶ貝缶、そうめん、きゅうり、エゴマの葉、青陽唐辛子、にんじん、ネギ、たまねぎを用意しました。 まず冷蔵庫にある野菜を種類別に取り出して切ってみます。 キュウリ、青陽唐辛子、エゴマの葉、玉ねぎ、にんじん、ネギを用意しました。 そうめんは食べるだけ煮洗いし、冷水ででんぷんを洗い流した後、水気を切ります。 タレを入れて混ぜます。 お酢をもっと入れると薄くなって唐辛子粉で濃度を調節しました。 つぶ貝は摘んで食べやすい大きさに切ります。 ボウルに切っておいた野菜とつぶ貝を入れて作ったタレをすべて入れてもみ和え、ゴマを振りかければいいです。 水気を切ったそうめんを丸く巻いて皿に盛って和えたつぶ貝も盛り込めばつぶ貝の和え物が出来上がります。",
    "QA": [
        {
            "question": "新郎様のおつまみには何が用意されていますか？",
            "answer": "バーベキューチキン、フライドポテト、チーズスティック、生ビールが用意されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューチキンの特徴は何ですか？",
            "answer": "肉の風味とバーベキューソースの味が調和したメニューです。"
        },
        {
            "question": "フライドポテトの味はどんな風味ですか？",
            "answer": "サクして香ばしい味です。"
        },
        {
            "question": "チーズスティックの特徴は何ですか？",
            "answer": "溶けて流れるチーズとサクした衣が調和して美味しいおつまみです。"
        },
        {
            "question": "生ビールはどのような味ですか？",
            "answer": "さわやかな味とアルコールによって気分を切り替えてくれます。"
        },
        {
            "question": "新郎様のおつまみ以外に、他に何を用意しましたか？",
            "answer": "つぶ貝缶、そうめん、きゅうり、エゴマの葉、青陽唐辛子、にんじん、ネギ、たまねぎを用意しました。"
        },
        {
            "question": "野菜の種類は何ですか？",
            "answer": "キュウリ、青陽唐辛子、エゴマの葉、玉ねぎ、にんじん、ネギです。"
        },
        {
            "question": "そうめんはどのように調理しましたか？",
            "answer": "食べるだけ煮洗いし、冷水ででんぷんを洗い流した後、水気を切ってタレを入れて混ぜました。"
        },
        {
            "question": "つぶ貝の和え物の作り方を教えてください。",
            "answer": "ボウルに切った野菜とつぶ貝を入れて作ったタレをすべて入れてもみ和え、最後にゴマを振りかければ完成です。"
        },
        {
            "question": "どのように盛り付ければつぶ貝の和え物が完成しますか？",
            "answer": "水気を切ったそうめんを丸く巻いて皿に盛り、和えたつぶ貝を添えます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 405,
        "QA": 393
    }
}